好似鐘意咗人

成日等佢覆msg，又會stalk佢ig，仲會成日睇返啲對話
但識咗唔係好耐，我真係毒撚性格

不要暗戀

約佢囉

試下猜佢對波
睇下反應

試下摸下佢塊閪
濕濕地即係鍾意你

感情台啲撚屌，好心學下用不推文啦屌你

假㗎 錯覺嚟

界為你冇嘢做 所以自找麻煩